Ahoj, Evó! Jsme v Praze. Musiš jet do Prahy v sobotu? Rano pojedeme na procházku do Botanicke Zahrady. Tam je zaimavý kvetiny a stromu. Potom odpoledne pojdeme do restoraci na obed. Ta restorace je opravdu výborná. Buděme jest gulaš a knedliky, pit pivo. V čtyrnact hodin pojdeme do Prazskeho dradu, jestli počasí bude výborně. Tam budeme divat se na historické domy. Sejdeme se v deset hodin u metra Nadraži Holišovice. Musiš napsat svoj plan na vikend. ČAO. Tvoje kamarádka Eva
